黑警夠膽就支持廢除襲警罪

大家公平競技咪唔洗嘈
最好就解除埋槍械管制
死撚晒 冇交嗌